入黎睇!! 外國記者透露聽日何妖可能嘅安排

Richard Scotford
IMPORTANT INFO FROM SOURCE:

Look out for this 12 seater van, registration MR866
Driver’s name: Dom 洪錦超
Phone number: 9651 1622
He will start picking up the gangs at 7:30am in Yuen Long then drive them to Shatin.

8:00am Assemble at Shatin City Plaza
-
North Point Pickup -7:15am
-
Van 1 - Phone number 9770 2167
Reg: LP6836
Can 2 - 9049 3028, 6592 9983
-
WARNING:
Tomorrow’s clean up action, the surprise appeal for the Tuen Mun protests and the attempts to create an aggressive airport protest this weekend are all a kind of inverse honey trap.
The gangs are allowed to assemble by the police, instigate violence then the police will come and arrest as many protesters as they can. Their aim is to deplete the frontline of numbers for Oct 1st.
-
Protesters, please exercise extreme caution this weekend when mobilising.
THINK: is it absolutely necessary.
FOCUS: Should be on October 1st, and not being moths around the lamp of Junius Ho.

Link:

我見未有人開，所以自己開

1/20

2/20

原來已經有人po左

集中推佢!!

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

幫手推

佢又做中計黨？

Any肥，小心警剔係需要既

最緊要小心，be smart

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

認真 大家盡量小心 避戰 要戰 10 月 1 號戰
唔好中何妖圈套

推

最近所有事都係想十一少啲人

垃圾中共

push

呢個wkend當回氣盡量keep和理非
一黎美國做緊野唔好玩太激令人難做
二黎做下d文宣promote 929全球抗共
三黎集中力量929同101啦

佢係提我地要思考同埋要集中十一生忌
成篇野最後兩句講得非常好

真係黎料 唔好硬碰硬 如果堅持既祝武運亨昌

仲有要小心

推推推

對

同意，所以唔係驚就咩都唔做，而係要保持冷靜、警剔，唔好過份熱血失去理智。

Their aim is to deplete the frontline of numbers for Oct 1st.

922

集中推隔離po呀!!!

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

大家諗一樣野
如果何妖每日都做野, 我地以後係5係5使出?

有咁多錢畀先算啦
唔好叫人送頭ok?
你想去自己去